[
  {
    "question": "你宁愿身边全是傲慢的人，还是宁愿身边全是知恩不报的人？",
    "answers": ["傲慢的人", "知恩不报的人"]
  },
  {
    "question": "你宁愿精通每一种人类语言，还是拥有与动物交谈的能力？",
    "answers": ["精通每一种人类语言", "拥有与动物交谈的能力"]
  },
  {
    "question": "你宁愿必须吃你所有碰过的东西还是让你碰过的东西（包括食物）变成黄金？",
    "answers": ["吃你所接触的一切", "所接触的一切（包括食物）变成黄金"]
  },
  {
    "question": "你宁愿做一只跟人一样聪明的猫还是跟猫一样聪明的人？",
    "answers": ["一只具有人类智慧的猫", "一个具有猫的智慧的人类"]
  },
  {
    "question": "你宁愿拥有预知未来的能力但失去所有过去的记忆，还是拥有对过去的完美记忆但无法创造新的记忆？",
    "answers": ["预知未来的能力", "完美记忆"]
  },
  {
    "question": "你宁愿永远无法使用表情包，还是永远无法再自拍？",
    "answers": ["无法使用表情包", "无法再自拍"]
  },
  {
    "question": "你宁愿精通每一种语言，还是访问每一个国家？",
    "answers": ["精通每一种语言", "访问每一个国家"]
  },
  {
    "question": "你宁愿让你的脚变成旱冰鞋，还是让你的手变成叉子？",
    "answers": ["脚变成旱冰鞋", "手变成叉子"]
  },
  {
    "question": "你宁愿放弃wifi还是放弃去别的地方旅行的能力？",
    "answers": ["放弃wifi", "放弃去别的地方旅行"]
  },
  {
    "question": "你宁愿变得富有而丑陋，还是美丽而贫穷？",
    "answers": ["富有而丑陋", "美丽而贫穷"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为聪明而丑陋的人，还是美丽而愚蠢的人？",
    "answers": ["聪明而丑陋的人", "美丽而愚蠢的人"]
  },
  {
    "question": "你宁愿拥有随意改变交通灯的能力还是自动跳过电视和网络上的每一个广告？",
    "answers": ["随意改变交通灯", "自动跳过广告"]
  },
  {
    "question": "你宁愿过平静但无聊的生活，还是刺激但危险的生活？",
    "answers": ["平静但无聊的生活", "刺激但危险的生活"]
  },
  {
    "question": "你宁愿默默无名的度过漫长的一生，还是英年早逝但因杰出的成就而名垂青史？",
    "answers": ["默默无名的度过漫长的一生", "英年早逝但名垂青史"]
  },
  {
    "question": "你宁愿重新过一遍自己的人生但没法改变过去，还是预见未来但没法改变未来？",
    "answers": ["重新过一遍自己的人生", "预见未来"]
  },
  {
    "question": "你宁愿失去品尝食物的能力还是失去说话的能力？",
    "answers": ["失去品尝食物的能力", "失去说话的能力"]
  },
  {
    "question": "你宁愿赢得彩票，还是实现你的事业梦想？",
    "answers": ["赢得彩票", "实现事业梦想"]
  },
  {
    "question": "你宁愿生来就有四条胳膊，还是生来就有四条腿？你会用你多余的胳膊或腿来做什么？",
    "answers": ["四条胳膊", "四条腿"]
  },
  {
    "question": "你宁愿拥有一枚能让你在戴上它时隐身的魔法戒指，还是拥有一台时间机器？",
    "answers": ["魔法戒指", "时间机器"]
  },
  {
    "question": "你宁愿和你爱的人结婚还是和爱你的人结婚？",
    "answers": ["和爱的人结婚", "和爱你的人结婚"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为一个盲人诗人还是一个聋哑音乐家？",
    "answers": ["盲人诗人", "聋哑音乐家"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为一个有很多粉丝，但与朋友和家人疏远的名人，还是成为一个在你的个人社交圈中很受欢迎的普通人？",
    "answers": ["孤独的名人", "善于社交的普通人"]
  },
  {
    "question": "你宁愿出生在古代的皇室，还是做一个现代的普通人？",
    "answers": ["古代的皇室", "现代的普通人"]
  },
  { "question": "你宁愿住船屋还是住拖车屋？", "answers": ["船屋", "拖车屋"] },
  {
    "question": "你宁愿参加荒岛生存真人秀还是约会/相亲真人秀？",
    "answers": ["荒岛生存真人秀", "约会/相亲真人秀"]
  },
  {
    "question": "你宁愿拥有长生不老的能力，但再也不能吃东西或品尝食物，还是拥有吃任何你想吃的东西的能力（没有经济或健康后果），但只能活到80岁？",
    "answers": ["长生不老", "想吃啥吃啥"]
  },
  {
    "question": "你宁愿在家里工作还是在办公室工作？",
    "answers": ["在家办公", "在办公室办公"]
  },
  {
    "question": "你宁愿在图书馆学习还是在咖啡馆学习？",
    "answers": ["图书馆", "咖啡馆"]
  },
  {
    "question": "你宁愿一辈子在家里做饭还是一辈子在餐馆吃饭？",
    "answers": ["做饭", "餐馆"]
  },
  {
    "question": "你宁愿在春天度假一个月还是在秋天度假一个月？",
    "answers": ["春天", "秋天"]
  },
  {
    "question": "你愿意在冬天度假还是在夏天度假？",
    "answers": ["冬天", "夏天"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为一个著名的运动员还是一个著名的电影明星？",
    "answers": ["运动员", "电影明星"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为一个著名的政治家还是一个著名的商人？",
    "answers": ["政治家", "商人"]
  },
  {
    "question": "你宁愿创办自己的公司还是接管一家已经成立的公司？",
    "answers": ["创办自己的公司", "接管已经成立的企业"]
  },
  {
    "question": "你宁愿以比特币持有100万欧元，还是以特斯拉的股票持有100万欧元？",
    "answers": ["比特币", "特斯拉"]
  },
  { "question": "你宁愿早起还是熬夜？为什么？", "answers": ["早起", "熬夜"] },
  {
    "question": "你宁愿拥有完美的记忆还是完美的音准？",
    "answers": ["完美的记忆", "完美的音准"]
  },
  {
    "question": "你宁愿在冬天吃冷食（假设你有室内暖气）还是在夏天吃热食（假设你有空调）？",
    "answers": ["冬天吃冷食", "夏天吃热食"]
  },
  {
    "question": "你宁愿在冬天没有暖气，还是在夏天没有空调？你位于世界的什么地方，你所在地区的冬天和夏天有多极端？",
    "answers": ["冬天没有暖气", "夏天没有空调"]
  },
  {
    "question": "你宁愿拥有夜视仪还是宁愿拥有听到各种频率的声音的能力？",
    "answers": ["夜视仪", "听到各种频率"]
  },
  {
    "question": "你宁愿赢得冬奥会的免费门票还是夏奥会的免费门票？",
    "answers": ["冬奥会", "夏奥会"]
  },
  {
    "question": "你宁愿解决气候变化问题，还是在一个新的类似地球的星球上为人类建立一个新的居住地？",
    "answers": ["决气候变化问题", "让人类去新的星球定居"]
  },
  {
    "question": "你宁愿拥有水中呼吸的能力还是在空中飞行的能力？",
    "answers": ["水中呼吸", "空中飞行"]
  },
  {
    "question": "当你去度假时，你宁愿去大城市还是去亲近大自然？",
    "answers": ["大城市", "大自然"]
  },
  {
    "question": "如果你能穿越时空，你宁愿穿越到未来还是穿越到过去？",
    "answers": ["穿越到未来", "穿越到过去"]
  },
  {
    "question": "你宁愿有很多自由时间但没有多少钱，还是有很多钱但没有多少自由时间？",
    "answers": ["有很多自由时间", "有很多钱"]
  },
  {
    "question": "你宁愿作为成为世界首富活到100岁，还是以你目前的收入活到200岁？",
    "answers": ["成为世界首富", "活到200岁"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为埃隆-马斯克还是蒂姆-库克？",
    "answers": ["埃隆-马斯克", "蒂姆-库克"]
  },
  {
    "question": "你宁愿成为比尔-盖茨还是马克-扎克伯格？",
    "answers": ["比尔-盖茨", "马克-扎克伯格"]
  }
]
